年宵賣自家設計既貨 今年真係慘不忍睹

第二次搞年宵
諗住香港人版權意識好左
賣下自家設計實無死啦
幾份雜誌 fb page都揾我地，上鏡算多
真係諗住今次實掂當無死
但係，而家得返幾日
老實講千幾件貨 而家先賣得50件都無
可以點

屌你老母個個買Pokemon

又黎 拉

Oh yeah

大約40個人出錢，都係fd搭fd揾
通常出1000，有個女仔拎左2萬出黎
我有份設計個tote bag，雖然唔係主打貨
而家真係好撚內疚

今年咁既巿道, 你賣咩都死啦, 你做生意都要睇大圍氣氛, 今年連拜年都唔出黎, 你認為年宵可以賣得出幾多

賣咩

你出隻老番連豬可能仲好賣過自家設計

老實講呢啲落貨真係容乜易，有乜付出過
自家設計又要改幾次版，又要較色
屌你老母！
其實我呢啲先係港豬，根本就係小眾
真係學到野

第一次係大雞樂產品？

牛年賣連豬？ 你個腦裝屎？

淘寶算啦平咁多

有冇推出笑健攬枕？

賣暖手杯
我地覺得好撚失敗，開始前信錯人話實好好賣，落多左貨
而家真係慘絕人寰

連尼住都賣連豬連狗啦。
經典既野年年賣都得啦，比卡超都係年年賣啦
你真係唔識野架喎

傻傻地, 你自己出去行番轉, 連街鋪都執得七七八八既時候, 你仲諗住年宵賣貨...

樓主放link / tg 會被ban
警告切勿以身試法

香港乳牛

賣pokemon zoo keeper最好賣

廿幾度賣暖手杯？

ching似幾有生意頭腦 你都係搞年宵？

我唔敢透露。

牛裝比卡超

其實改幾次版成品出到黎真係唔差
但係根本無人會留意 全部都係睇Pokemon
真係好撚失敗

咪撚提健字啦

唯有睇下有無零售公司收留
而家啲貨仲有好多係迷你倉
每人拎啲返去都要啦

咁出面夠大把人賣羽絨啦

你都講得出個個買pokemon，唔係無人啦
姐係你設計問題囉
唔係話唔支持，但自家設計大晒咩

送去比D慈善機構或者醫護組織算數啦, 你而家連倉租都蝕賣

我都係咁諗 但唔知點解大家對雞圖案嘅野完全冇興趣...

你賣幾錢先?
根本係人都知你淘寶貨，邊個傻仔會買襯你呀

乜自信都無晒啦而家
初頭廠家個邊又講到附近幾檔幾垃圾
聽下聽下成班fd信晒
啲雜誌又話 "好好呀"
今次真係學到野
成班fd無撚晒士氣

其實都係賣貴幾成
而家賣一件貨一蚊都賺唔到
卡比獸一隻賺你200

其實係話自己豬，信錯啲廠家落多左好多貨
自家設計間間都賣唔出

占灬角刀牛

初頭真係諗住贏到淘寶貨

萬眾期待大雞樂再推出市場

上年整左一個brand 叫大雞樂
勁撚好賣 賺左好多
岩岩搬左去比華利山住

我會比錢課金呀

等埋我呀，雞樂哥

涉及個資。

？$

你Po上黎睇下個計設係咪真係咁差

大雞樂傻雞

上連燈
扮黃扮懷才不遇散貨

的哥

ching賣假野唔驚比人告？

唉 成堆蟹貨

$170

你講說話小心d！

唔貼圖啦
借連登發達同backup佬有乜分別？

香港廠做

賣啲垃圾唔好放上黎俾人笑

170蚊, 我比多幾十蚊買象印唔好...

圖都無

個廠商真係好撚識撈，其實佢都差唔多攏斷左設計既批發黎做
仲要一條龍服務好好人咁，雖然的確幫左我地好多

海關係邊

健哥

真心好用 但冇人欣賞

賺硬架咩？

唔同 我嗰隻唔係真係杯黎 係毛公仔暖手杯

借連登發達同backup佬有乜分別？

好多新會然咁認真

樓豬 你樣產品垃圾唔吸引就唔買架啦
蘋果自家設計iphone會唔會慘不忍賭呀？
唔好打飛機啦 你設計左垃圾呀 輸左啦

唉 海關唔做野 我地呢D自家設計就係比呢班撚樣搶哂生意

即刻話扣除成本捐哂612
大把人爆買

轉型賣其他

做生意有風險冇包賺，明知市場邊啲客最多，你硬要唱反調，咁真係幫你唔到

毛公仔暖手杯咪又係暖手杯.... 買有牌子一定好過你不知名牌子

下次叫你王笑建 冇人知啦

學到野

賣乜？

事前我地有問過身邊啲fd 個個都話個idea掂

暖手杯真係難攪 重有冇賣其他嘢

買啲垃圾返屋企做咩？

本身諗住香港人版權意識好左 賣本土設計野會有一定市場 點知會搞成咁

無辦法 未建立到自己fans群 好難叫人係一個自己熟嘅嘢同新設計嘅嘢揀你 始終人都係唔敢試新野

我地主打暖手杯 另外仲有tote bag

建議下次係ig畫下野聚集下fans base先

根本就係
你件嘢夠得意實有人買
與其搏年宵不如去line整自家設計sticker試水溫
小本知道自己同大眾口味差幾多
你hit咗駛鬼一年掉一次錢落海咩

唉！暖手杯難大賣

做生意係會有風險，
同埋邊D好賣邊D唔好賣都要講經驗。
唔好講到自己D貨有幾掂，
點解冇人欣賞，
你呻下就冇所謂，
同埋冇人欣賞
係因為你擊唔中宜家D買家係想要D乜嘢。

唔係垃圾真心好用

本身以為搵哂雜誌同IG宣傳一定掂

我地唔係讀design 要持續設計到野出黎好困難

有冇圖？睇睇係咪咁差

我地有係IG po過啲產品 都有啲人like我地

講到尾 就係淘寶貨侵權貨最好賣

識有黃店都有join年宵 堅拒淘寶 全部台灣製 仲要原創 今年都係銷唔出

放心唔係你問題 而係呢個時勢做乜都死

$170買隻杯
飲落肚嘅俾多幾十蚊買啲有牌子仲好啦

咁多真心新會然

不過都有講到其他檔淘寶價錢靚好多自然無客但無計人就係睇價錢先 行得非mic嘅路就係孤單同高風險

仲暖手，
早一個月仲凍就話姐
而家都唔凍啦

人哋減價散貨，你呢？

邊同 天氣凍嗰排有隻暖手杯係身堅係正

我自己仲用緊

我地$170 -----> $150 但竟然都冇人買...

你出糧都係出暖手杯

香港好凍咩

架膠嚟架咋玩到不亦樂乎咁

有版權意識關買唔買你產品咩事

其實都係，
睇既人已經比上年少，
買嘢嘅就更加少

成手蟹貨成個倉都係

呢個價都係太高啦（今年嚟講）
D人使錢都保守左，
同埋保暖真係唔啱timing啦

我地主打本土自家設計 諗住香港人會buy

其實唔太凍都可以用 睇片果陣套住隻手暖笠笠咁好舒服

唉屌 咪撚再提

天氣凍都唔會係街攞隻杯出嚟暖手
我塞隻手落衫袋揸住暖包仲好啦
講真 暖手杯market 咁細 大多數都係女仔買
香港凍得嗰幾日 真係冇乜需要

我諗本土元素係bonus，首要都係產品要吸引，合時宜

黃店，尤其食店就見到

好食吸引的話就會逆市擴充，否則吿幾多次急都唔掂

做生意唔識睇大圍環境，怪得邊個
當交學費囉

如果唔係太賀年feel嘅產品，過完年就勤力啲join多啲乜乜柒柒市集，慢慢散貨

但要諗諗storage嘅問題

牛年賣雞圖案嘅嘢？
你隻雞好出名咩，邊撚個識呀
算數啦學咩人做生意

本來我唔知咩係暖手杯
google 完我就知你衰咩

第一貴少少買大廠野好過
因為入口飲
第二今日廿幾度
第三要平d人淘寶好過反正你呢d咪又係大陸廠做

講真我google完都唔想買
冇咩用
香港一年凍幾多日
十隻手指數得哂

講完我都唔知咩黎?
有冇師兄有圖? 或者類似既產品?

上連登開po谷銷量？

樓主又話毛公仔?

點解因為你自私想賣一樣嘢
人地唔買就得罪你